%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%% CV-LuaLaTeX en ESPAÑOL
%% Carla Cisternas
%% https://github.com/carlacisternasg/CV-LuaLaTeX

%% Based on the Awesome CV LaTeX Template
%% https://github.com/darwiin/awesome-neue-latex-cv
%% and the Bastián Gozález-Bustamante's CV-LaTeX Template
%% https://github.com/bgonzalezbustamante/CV-LaTeX

%% Creative Commons Attribution 4.0 International License
%% https://github.com/carlacisternasg/CV-LuaLaTeX/blob/master/LICENSE.md

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\sectionTitle{Publicaciones}{\faBookOpen}

\begin{publications}

\publicationentry{ESCI}{{\bfseries Cisternas, C.}, \& González-Bustamante, B. (2022). Ciencias sociales en contextos de represión: Análisis bibliométrico de la producción histórica de la Corporación de Estudios para Latinoamérica, Chile (1979-1989). {\itshape eCiencias de la Información 12}(2), 1-18. URL: \href{https://revistas.ucr.ac.cr/index.php/eciencias/article/view/50078}{\textcolor{cccolor}{https://revistas.ucr.ac.cr/index.php/eciencias}. SocArXiv: \href{https://doi.org/10.31235/osf.io/2jrvm}{\textcolor{cccolor}{10.31235/osf.io/2jrvm}}}}\\

\publicationentry{Scopus}{Castañeda, F., Ormazabal, F. \& {\bfseries Cisternas, C.} (2022, {\itshape forthcoming}). Socio-Demographic Determinants of Financial Literacy Levels. {\itshape Studies in Business and Economics Journal, 17}(2).}\\

\publicationentry{WoS}{{\bfseries Cisternas, C.} (2021). Estrategias de copatrocinio legislativo en la Cámara de Diputados de Chile, 2010-2018. {\itshape Revista de Estudios Políticos}, 194, 249-279. DOI: \href{https://doi.org/10.18042/cepc/rep.194.09}{\textcolor{cccolor}{10.18042/cepc/rep.194.09}}}\\

\publicationentry{ESCI}{Barría, D., González-Bustamante, B., \& {\bfseries Cisternas, C.} (2019). La literatura sobre gobierno abierto en español. Análisis sobre las dinámicas de producción y citación. {\itshape Nóesis, Revista de Ciencias Sociales y Humanidades, 28}(56), 22-42. DOI: \href{http://doi.org/10.20983/noesis.2019.2.3}{\textcolor{cccolor}{10.20983/noesis.2019.2.}}}\\

\publicationentry{Scopus}{{\bfseries Cisternas, C.}, \& Vásquez, J. (2018). Comisiones Asesoras Presidenciales: Entre la expertise y la pluralidad de actores sociales en Chile. {\itshape European Review of Latin American and Caribbean Studies}, 106, 1-22. DOI: \href{https://doi.org/10.32992/erlacs.10349}{\textcolor{cccolor}{10.32992/erlacs.10349}}}\\

\publicationentry{Latindex}{González-Bustamante, B., \& {\bfseries Cisternas, C.} (2016). Élites políticas en el poder legislativo chileno: la Cámara de Diputados (1990-2014). {\itshape Política, Revista de Ciencia Política, 54}(1), 19-52. URL: \href{https://revistapolitica.uchile.cl/index.php/RP/article/view/42691}{\textcolor{cccolor}{https://revistapolitica.uchile.cl}}}\\

\publicationentry{ESCI}{{\bfseries Cisternas, C.} (2016). Reseña Espinoza, F. (2015). Bolivia: La Circulación de sus Élites (2006-2014). Santa Cruz de la Sierra: Editorial El País. {\itshape Revista de Gestión Pública, V}(1), 143-152. URL: \href{https://revistas.uv.cl/index.php/rgp/article/view/2229/2182}{\textcolor{cccolor}{https://revistas.uv.cl}}}\\

\end{publications}
